平夜晚船P 1人5000

靚仔15000

普通樣1萬

毒撚唔洗錢(襯托)

靚女唔洗錢

普通女仔1000

樣衰女5000

日期12月23 8點

有意pm

靚仔 帶5條女黎
幾錢？

正 唔洗錢

點解靚仔貴過普通樣

25000，你帶5件豬閪，你毒撚唔收錢

gay佬

靚既免費

屌你唔信我

死毒0

樣衰15000
靚仔10000

樓主你咁撚柒
唔搵啲柒頭去點樣顯得你靚仔

食晒d女我食谷米？

我靚女黎

我中上樣

免費

中上樣
即係柒頭

冇圖你話自己碧咸咁樣都得啦

我地50人, 全部靚仔靚女
到時你唔使黎啦, 我地包哂成架船, 你負責埋單就得, 多謝你

睇黎搞手只求打個和

計我平啲ok？

咁你自己搞啦

系

靚女免費

pm ed

lauming